以後圍差佬，應該叫口號叫佢地除Gear

佢唔夠膽除，就叫香港差佬，屌你老母，佢一還口，又叫佢除Gear

有L用